b6

嘻

總之唔止炸魚薯條, 仲有幾個垃圾都係咁

鏝

又有你

唉，收手喇今晚

豬錢感覺好爽，打個J冷靜下先

樓g 好波 法蘭跟左

集氣幫薯條巴戒賭同埋法蘭克福角細

最記得都係著條巴

賽前條過關有冇人誤打誤撞跟左

即刻出返去

me

樓主出對家wor

樓主今日好旺

唔差在集埋mc

淆左國米果場冇跟到

安坡里個場個大想點 開一半唔開一半

仲有無

Why出去呀

睇黎我要界玩角球
追下追下 豬晒啲本

一齊集

全日淨係信國米一個盤

mc角大有冇人一齊叫

我

大師兄 返黎啦
有返以前啲影子

樓主好旺
支持法蘭9.5 s10.5s

仲有冇

角球是魔鬼

10.5 ONLY

樓豬

法蘭克福差廿分鐘咋 9.5s

有呀 13.5

有樓主加持頂9.5S 10.5S

我借用冰封角球俠之名立即將法蘭克凍冰封

咁博

還掂都係就死不如試下過大海疊馬仔 贏左咪搞撚掂 輸左都係同依加無乜分別

1-2完場就食足水盤

其實我得1-2百蚊本根本買一注好兩注停
追多兩追 個度成4-5注本 就豬晒

唔屌啦 薯條巴希望你睇到啦 戒賭啦

流巴兩晚都好勞氣咁

唔屌都唔得 你自己諗下你條女點啦,你日日清咁輸

我講野係咁撚黑心 反正佢唔撚會醒

法蘭個場跟左 sor

度下德甲先

唔好屌啦 費事一陣佢真係頂唔順 我都唔屌啦

lm

等你

同意輸咁撚多仲賭

Yes ,最多3注真係好收。呢兩日心急咗搞到豬。慢慢推好過

你唔係話買左fuck倫堡咩？

又話訓

漢堡[0/-0.5]

難聽d講句
唔係話要你唔賭
不過你自己知自己咩新鮮蘿蔔皮啦
飯都冇錢開仲拎錢去賭真係好撚折墮架

咁樣會蓋家鏟

又訓訓

你條咕碌琴晚先係到呻bvb 半7 又點又點

度咗

岩岩曲線屌佢比人話我叫佢去賭

Show扑得user-炸魚薯條算，眼撚冤

樓話訓通常2個鐘後先訓到

係 好似尋日同今日 李城同tot 追大 追到比馬會鋸樹

都係玩番入球大小 同主客個啲算

仲要輸緊260k 出街問條女借錢都仲要賭

Done

但我無佢咁借錢賭

fuck保頂多15mins

Hamburger 8.5s

上次好似成8個鐘

Las 9.5

咪係囉 有個會員已經賭到走左佬

費雷11c

今次乖了 跟買伊巴下條串先

成晚冇瞓

問條女借錢醜唔醜呀

fuck保10c

唉，最衰冇勸佢
見佢平時好忍得手

各位我要抖番個零月再賭了,希望下次入嚟仲有人記得我

星期日 36
法蘭克福(主) 對 弗賴堡(客)
角球大細
細[12.5]@1.90

細細地玩 可以怡情 又唔洗追即場
當係娛樂 淨低50蚊 希望 呢個月可以係唔洗入錢都keep住玩落去
當係遊戲咁玩 又可以消磨時間

記得你隻羊

食飯個陣仲諗得佢好正常
而家老豆老母都唔認佢
真係慘

佢知醜就唔會改名再賭啦

入來吹下水都得嘅，冇話一定要賭

之前我朋友個朋友....賭到得翻$20...之後買咗2條8串一入球大細中哂，跟住即刻cut埋馬會ac。個時佢賭到飯錢都冇...但又好彩俾佢摶中....

現家都係間唔中玩幾十蚊叫狗會請佢飲酒

盧sir要咩 暫時睇半細

MC 1C

好 得閒入嚟攞$10跟下盧sir

改完名，仲敢返嚟留言

same

用念力落注吹水

岩

一齊買六合彩

gun

可憐人必有可恨之處

冇成本，又可以玩野

買六合彩惠澤社群？

ATM 6.5 7.5

自從尋日中咗條8x9就見少咗綠字,應該冇咩運了,入嚟跟大蛇學野算

草皮又要維護了

當做個紀錄

自己同自己賭

覺得曼城贏唔到

無聊又唔想去入錢嘛

再見巴打

哈化柏林點解受讓

atm 6.5足水

波就應該贏到

80%已出

直接講, 你自己心水唔得, 跟人都跟唔到中果條
同你講咩都無用 你一日未到NOTHING睇死你都仲會黎
你過度自信 260K都證明唔到?
260K直頭可以試好多細生意

Same thought

我正想問
Hamburger讓平半

?

guned

如果我有260k我直程賭都唔賭啦

推

星期六 35 西布朗 (主) 對 水晶宮 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.88
星期六 114 瓜達拉哈拉 (主) 對 托盧卡 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.21

好鬼

All in

ky

叫下雞，扑下野幾爽

推推推

鏝仲係1c

Pish

呢樣幫到你

其實🍔可能大機會d example diamond and 西腳

每30分鍾有4-5c就ok

緊加要買 漢堡[0/-0.5]

大家可以考慮ATM 6.5 再推las

已經唔好話扑野啦,我去幾次旅行都好啊

邊個賭到日日清

針了

人地葡超15分鐘已經6c

當你有260K 你就想贏500K

支持力威健心

Frankfurt 爆完半場中位就停 馬會ho ball

有260k我既夢想就可以執行到半個月

Tell me your story

咩夢想

有260K都唔識操作
你自己心水唔得
跟人跟唔到
反正你都一定要賭 咁你不如等人有重心 / 香土大把10連中你跟第十一口 輸都抵啦 如果平注 你都中果瘋狂中輸果(1/11) 咁無野講

想問其實atm係邊隊

malaga +1

MC 2C
15 MINS

下體會

26萬都燒都晒 點做到

真係等唔到足水

遊戲公司

thx巴打

襯你仲有個愛你嘅女朋友
回頭是岸吧啦

260k比我幫你玩股啦

記得流浮巴好似讀工程

已download

開左第1隻GAME 我第1個玩

唔係呀, 讀垃圾科

atm 2;0

我都係,準備做職賭同自己玩了

ATM 2-0

支持有夢想的人

2:0 仲會唔會刷

Btw私食尼美根goal

唔比料fans

個apps好耐架喎

其實都有一半的了, 賣唔賣到錢都係未知之數
銀行戶口難開到嘔
香港租又貴, 物價又貴, 人又貴

你出我第一個pre-order

atm差一球

我話隻game有一半

加油呀

自私

集氣atm2.5

加油

係咁多了

準備好發達

sunderland差d入....
好靚

咩game
手機game

鏝差啲輸埋

歐國盃前已有

今晚唔訓同大家屌波

新特蘭差啲。。

跟左入多粒

哈化最多半格咋樓豬

同路

console game
手機game太速食, share唔到自己既哲學

其實咩事？

Frankfurt ho ball 12.5s 都爆

Allin完會俾多無限個一萬你 好似係

請出招

中柱

頭先樓上巴打post果個app

MC 3C
20 MINS

屌覆錯柒咗唔好推

咁正
Ps4?

有理想 呢個年頭好少indie console game 介唔介意講下隻game個故事

12.5咁都爆 戒了 害人不淺

入波未呀鏝

主隊降盤 又無飛數支持
降盤下盤不敗了

same road

唔好啦,會唔會比人偷idea

1-2 fuck倫堡完場

Fuck奶收錢
德乙愛隊

盧蛇

唔係德甲咩

ps4, pc, xbox好廢就不了
apple tv都會有

1000->414
不過仲贏$200
跟住落黎$50 $50咁慢慢玩

上年

有好幾隻啦
不講咁多了, 未出到隻game講乜都無用

樓名等買

比尿我飲ok?

補時連角 屌你老母 戒賭 認命了

係咩類型 睇下有冇機會支持你

LM

咁又係

有冇人跟左？

ATM 4C 2:0
MC 3C 0:0

對唔住 小弟少上高登 不知盧盧大名
原諒我

有

same road 戒了

買唔切

買左客勝咋

ATM 5c 都無足水 好彩1.66 都照買左

千祈唔好對唔住 況且我冇大名

thankyou

ATM 2:0 5C
MC 0:0 3C

角球生在錯的時間錯的地方

sir

客勝 I love樓豬

跟左 多謝樓主

星期日 36 法蘭克福 (主) 對 弗賴堡 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.05 $1380

有，thx伊巴 淨返依注錢

這次真的gel爆頭了 多謝樓主

same 半場1.66照買

atm 5c
mc3c

客勝gun jor

she is a girl

派？

派我！

有，全靠呢場輸少返
仲要追

哈化柏林唔好買咁大
我都係300only
非重心注

派我

she is avirgin

突然醒起 巴打有冇諗過集資

之前高登有巴打整card game 集資成功出埋製成品

當然風險好高

叻

大戶

贏錢係咩感覺?

深信 漢堡[0/-0.5]

0.5/1s
maybe 0:0完場

我都想G

詠巴出哈化

小心d唔睇好

好耐冇見大注

KC超跑大戶哈利。凱恩

Thx 樓豬

ky 80% 有無少少提示

咁漢堡

買左7.5足內咋

算少啦 啱啱入左兩粒
家陣先買一粒

求派 要跳樓了

我覺得似和波
買多小小過手癮

我屌....

破燈啦

里爾

鏝入波未呀

佢今日破燈

d角球做乜停晒手
唔洗刷啊

6.5s 頂完場

樓豬今日旺

盧sir 睇下普馬斯可以？

大家都驚撚左佢
佢同我同路個幾場都收晒皮

邊位燒左26萬

唔係sir

今日有場重心摩納哥入球大 大家可平注試

唔好啦，我比詠巴伏左幾次
難得今次我終於買到佢對家

老子不怕
成日叫書包跟我都冇事

停哂C

寧願避都唔同路...

支持上盤

2x1左7.5大, 單頭埋先

巴

有冇人答到我鏝幾時爆c？

30秒後

你唔係買漢堡咩 梗係輕鬆喇..

普馬斯有興趣too

書包有排幾準 之後愈賭愈大

冇買，廢事對
是但一個贏都唔happy

後尾又細返

有2場墨假 好想飛

4c

鏝9.5點睇

見佢賣pkmGO ac

又真係有角

度緊

不要飛！要克服

又請問鏝幾時再爆C?

感謝盧巴你

sunderland, 全世界都睇唔好你, 咁你一定要好好俾角球曼城, 咁樣全香港都會好鍾意你

哈化爭啲

等多陣比我入10.5先ok?

40秒

我睇佢不敗

幾點訓的

等埋爐爐先 涼都唔敢沖住

btw atm入未？

Me

差唔多
想收埋半細先訓

Atm 7.5 ok?

5c?

訓先啦

gchi

4

Atm 5c mc 4c

5

榭巴幾時14c

華西快入一粒 好刷角＿

sunderland要快d入波

又等唔到足水

85'

黑貓真係幾對版

sunderland真心穩

買唔買

45 啦

曼城上盤升盤 歐賠有飛數 大細盤升盤支持
新狗應該要淪陷了

球探d直播link好撚怪 要用數據開左個player先可以開番wifi 如果唔係開唔到個player

2017

話時話今日成日不要信巴無上過水

Ds足球要開acc

call g

0-1

新1:0

mc1:0

要刷C了

3分鐘後有2c

Thx

曼城我入左3/3.5玩下 希望全格

報分專業d la

而家先入 我個半大

華西射波都無力

大機會

我以為mc冇入

伊巴

專員做咩

暫時羊夠 曼城唔好入了

盧盧

阿古獸終於有波入

7c好似唔係咁好 比多1c黎

曼城-6c

買個04波膽玩下先

Atm 6.5 1.7

佢都好似餓咗好耐

無C唔開心

歐聯唔係入完咩

我指聯賽

04好玩

馬體會贏2粒咪差喇 主場攻下洗死咩

下體刷呀

Up唔中添 沖涼

6.5s

漢堡3c
守住半細please

我覺得新特蘭會有一粒
好鍾意睇到新特蘭團火
佢地d踢法好後生, 好清脆, 好簡單淺白, 根基好扎實

決定買6.5

Berlin!

椰子

cash out完最後一注俾左曼城11.5
之後要4月先得閒
不能賭波了

食女

咁你等我曼炒左4球先入

我比左10.5

我都準備all in跟你走了

ATM 6C

冇波賭開始9up

挽留

Mc 6c 6.5s

1more c please atm

繼續刷呀

我個2間公司上年係dbs開到 等左3星期

女朋友一定會食個wo
工作忙, 忙到真係唔會有私人時間果種忙
但係上黎屌波都仲得, 度就真係唔得了

比多2c

5c汗堡

錫啖

我度波只需5分鐘

馬體ng

ATM

咁刷法會唔會入埋

me 10mins 多你小小

詠神

不了 刷c隊通常都落後

同意

3:0 atm

我宣布90'先出埋幫大家健心

ATM 3:0 6C
-1C

atm 3-0

普馬呢

可唔可以教我度

漢堡8.5s 似針

我個心跳得好快呀 好過癮呀

goallllllllllllllllllll

咁都好拜 我懶咋

爽呀 一入atm ng即入

個巴打1xk一注 1晚中3場

griezmann

-1C

atm大了
贏番注先！

刷多隻角先啦馬體會

漢堡 11.5s 2.04入唔入好

個髮型好柒，舊的靚啲

agger

打個飛機先 希望打完有錢收

角球大細 星期日 45 漢堡 (主) 對 哈化柏林 (客)
細 [12.5 個] @ 1.67

ATM 無C點推落下一場

Thanks 盧，收到風係貧出的

我都覺 以前型好多

呢兩日輸左好多

控制注碼！

哈6c
不追角了

盧盧決定了 ？

刷多c啦吊

Same

信心不大

未羊過

今日輸凸曬琴日贏果啲

我同你同步率好高

same係2k-4k來回好多次

CCCCCCCCCCCCC

全部平注
自己度
過關斷一
自己戇鳩

C呀

盧盧會買?

佢家下黃色衫

atm 1c ah

Hamburg 8.5 s

大家識買喇

7c

7C

One more cccc ATM!!!!!

thanks ky

3啪

瞓了 睇下六點前起唔起到罪美職

atm 7c

6.5爆

8C

8c

健心成功

i love ky bb

9C

Me2

求教學

回返少少血

多謝kybb

久違的羊錢

goodnight

比大家補下血再賭

⋯

會J到出血

星期日 39
馬德里體育會(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
大[7.5]@4.90

三輸三贏三輸
理論上開贏
可以小注
如果今場真係贏下場可以大力屌贏

唔好逼我再打多次飛機

咁迷信

12.5s?

Atm 8c ft?

我都係咁玩
如果賭場3K中推6K

是

7.5b高水

哈化似會豬

肥西老母雞 猜一個av女優

Thanks KYbb

thanks伊巴

咁快j完

琴日rb同打比都係百家樂盤睇中
今場亞盤初盤中水 後期有飛數支持 我跟你上盤

屌你好夜喇，準備訓

咁唯有夜d訓

未呀 不過比個謎語大家估下

肥西老母雞(Feixi The Old Hens)，是一家位於安徽省合肥市肥西縣的中式連鎖快餐集團，全名為合肥肥西老母雞餐飲有限責任公司，由肥西老母雞集團全資擁有。

Av女優

jed

我會過三關 1000 2000 4000推
旺果陣

笑左出聲

俾我上半場0.5/1s先喇

你今日旺

和啦好唔好0：0

Hamburg

好彩岩岩10角... 好撚驚險.....

結衣

馬體正氣

why

麻友G

錯

7.5s 都爆

高質

我9估

好靚

中啦

蟻多嬲死象

細 [8.5 個]

我dllm

Las幾大注好？

睇咁多次都會笑

盧sir好可愛

ky大神有冇串心水
求打救

las系邊場

買咩

開R頂住先

😒

9.5 想推

第一次睇笑到傻

雞

我無知sor

角？

漢堡38mins la🙏🏻

盧推las定普

係勁

都係果d啦

一齊推落去?

新垣結衣世界第一

肥西老母雞 屌你老母閪

漢堡11.5ok?

屌你老母

比d提示 係5個字

全盛時期廣末涼子vs結衣

🌸

40mins😒

又比提示

我00後 wfc廣末

樹巴樹巴，mc幾時有角

立即同我刷c

Hamburg 1-0 6c FT

比d提示 頭一百的質數數目加埋就係場次數

唔識中文？

係咩

3mins ok?

我唔小心禁多左個0阿

las咪last

嚇死人咩😒

連C OK?

祝羊

停C 我可以輸盤

連結c pls

放心 同路

認真 las9.5是xx%嗎 ?

ok 入定8.5

ok 首先0-0完半場先

咁要派了

同路幫你叫下

如果1:0咪gg 點解唔買盤

頭關好危
次關單頭定尾關好
定2串1？

留

咁漢堡唔好攻

曼城0-2

桃谷繪理香/波多野結衣/白石茉莉內/宇都宮紫苑/友田彩也香

邊場

打電話去改

曼城又入多粒

比多2球

要解釋

mc2:0

嚇死，震果下幾驚漢堡

sane

馬拉雞

曼會唔會停c

可以？

知了

星期日 41 新特蘭 (主) 對 曼城 (客)
大 [3/3.5 球] @ 1.85
星期日 43 馬里迪莫 (主) 對 塞圖巴爾 (客)
客 [+1] @ 1.62

5x6差2關呀

已經停緊

未轉賠率仲有計傾

咁就要靠新特蘭啦

桃谷繪理香 & 宇都宮紫苑 my favour

6C

要次關定尾關

唔會

想份8.5

45mins la頂住

6c

半細收

追漢堡定曼好

跟左樓主好波

半7先有用

點解係新特蘭刷角
btw佢地把握力真係差咁d

發覺樓豬啲半細好準

上次都係修頓刷

跟左thanks

屌沖涼，沖咗成個鐘未沖到

足水

佢3x4黎架嘛！佢1000蚊買
好明顯係果3條啦你明唔明

下半場繼續

撞彩
今日拉狗個半0:0 和客45分鐘爆左

沖啦咁多野講

樓豬好似注注都有

曼比c

-5c

我唔知邊三條 以為單棍

唔記得轉ac

樓主一出手

好彩

果注都有跟差少少就可以gel

癲鳩咗

樓豬有冇得再tip

普馬定拉好？

注注中都唔派

我沖完涼出嚟=10c

要11

訓喇，希望訓醒收錢補下血

8.5s
9.5
+1
😒

咁你早啲沖完涼出黎啦
比10分鐘你

角大x盧蛇上盤喇

岩岩想入9.5就出左8.5 貪心想等到足水

訓先 各位贏多啲

咁夜要打咩電話俾馬會

2場單頭好似好啲 串埋會唔會太貪心

1個鐘前你話訓

贏緊嘛 我都係300蚊2x1咋

你串埋？定單頭

今次堅訓 等收錢嘛😒

尼美根gel

好啦信你

新特蘭個前鋒, 黑人金毛果個, 好唔掂wo

停哂C.....

盧sir都係

曼比c plz

睇唔明暗號

過關就細細力

走囉 趕禾走

唔係咁意思
一齊屌波就唔願訓

曼城快啲0:4喇仆街

Stay with us

我都訓了

咁惡

我200算

聽朝番工😫

早抖喇 我沖涼

MC 比C

鏝入多球 toulouse8.5s

訓啦仆街

盧sir

3x1埋堤格雷斯先

半11全12

打左去問 佢話無得改
自求多福了

Toulouse8.5s

等收錢

中左派會好啲

曼想停到幾時

真係打去問

先7c?唔撚掂wor

係喎 星期一

又真係10分鐘沖完

盧盧呢

4連角準備

支持

係咪比你趕走左

慢咗喇，平時快槍手

-3c

岩岩打完飛機 條女好正

15mins 4c 輕鬆

No name no talk

唔想知

Ok 一齊屌角

有無人跟左ky toulouse8.5s

中左派3個100
希望中

1

劇本
79' 8thC 9thC
84' 10thC
85' 11thC
89' 12thC
91' 13thC
93' 14th C

可以，中咗出去開post

祝羊，派me

可唔可以提早小小

漢堡入波未

不了

比11C我回本就夠

練下心囉 頭先atm都係last min

屌 曼城兩分波未

但MC HEA攻......

拉1-0

喇殺ball can blacklist

曼城0:4
哈化柏林下盤
馬拉雞+0.5/1
普馬斯上盤
las 9.5

屌打俾英足總確認下咩料先

謝斯屈機

唔換都唔記得左鏝有nolito

仲有Hamburg 8.5s

仲有冇人記得根度簡

咁激 btw鏝8c

1-2

9C 1-2 MC

-2C

圖盧斯miss 12m

65000-75000 USD

買完las8.5 mc 9c -1c

100蚊0:4餵狗

吹左？0-2？

鏝頂住

Offside

喂比多兩隻黎啦

等多一分鐘啦

好

拉c啲c呢

las 1c

2c

mc呢

叫晒10角先好訓

2連c

10C

屌 兩點了 兩個鐘喇

mc 10c

入唔切las

比多隻

Sor , 遲咗

樹巴劇本

唔緊,比多隻ok?

8.5 9.5 cash!

屌佢回傳後場

刷多幾c比各位手足收錢

Las -7c

No problem

比多粒

好緊張啊

las封左是什麼玩法

las食c?

點解las好似變番1c既

又食

屌你老母 食c

3c?

狗會

好緊張

食C 食屎

買多注角大先

快D訓喇你

早d 比,好緊張

365 3c

喂足總師兄啊？差咁一兩隻角wor

Bet 365 3c 馬會封左 球探2c

+3M 比C

yes

想睇哈化柏林0:0完場

奧沙個龍門牛油手係咁送c 好正

角呢

狗會又要封到完場

都要睇狗會

玩完 永封

角啊！

吊你老未，又封，點買

永封feel 屌,

攻啦屌..唔係點有C

屌狗會

7.5入緊的 仆街馬會

Hamburg 冰封阿

屌曼城

喂你仲係度既

開左3角可以唔計架咩??

ds都改返2c

沖涼真係有用 曼10c

要11啊

沖多幾分鐘

我都想沖涼 但驚漢堡..

Toulouse8.5s cashed thanks ky

似係封到完場，屌狗會

我9.5 2.22入左
幫你地加油站1c

仆街10C完

屌你老母足總

屌..仲重注左1K5

屌你老母咩狗會！比返7.5我

8.5 9.5入左幾注補血
都豬100

普馬斯上盤@300

las唔係3c咩？
球探3c既

英超最黑暗的一天

兩場都係咁

上呀哈化

2場英超加埋輸撚死人

咦係喎2c

我個球探1c

又食多次角

有冇人可以講下點解las 2c?

我地個球探唔同

再單頭買？
唔係串左咩

痴撚線的，兩場都差啲啲

睇到喇球探2c

開埋11C先補返小小血..
依家唯有希望個3場中哂

係呀..見9.5好似唔對路..補一補單頭

其實點解會食c

屌啦，自己度10.5s冇買就中，平時度完買就唔中，狗會係咪mon撚住我架

我都想知 睇緊live都係寫3c

何媽食c

琴晚1860食兩角

球探同365都由3c跳番落2c

屌..馬會又黎呃錢

點食法？冇睇波
有角但馬會話冇？定球證冇比

屌你仲要永封，逃生門都無啦今鋪

好彩只係小注左 無啦啦小左個角

開返盤

我都無 但其實角球呢家野開左就係ga lah 唔通判錯角球就算開左都要扣番？

哈化柏林入一粒定下驚先喇屌你老母

馬會開番都係2c

好黑暗

比心機喊 夠10c咪有得訓囉

臨住訓，但開番盤

今日啲波好差
連祖狗都冇贏

女仔人家咁爛口

放棄了 等哈狗入一球就訓

中哂就回本

唔怕 之前有場德乙食左兩個c 最後都開到

跟實你300

Las dangerous attack係臭沙辛拿既21倍 單邊刷7c

小妹堅嬲

希望呢3場中哂就係時候離開一排了

嬲就講粗口

摩哥上盤

希望大家幫手集氣

好似好耐冇見半6全9巴既
定轉左名

開返角了

直屌讓主

好多巴打都針左了

佢應該買大唔敢出嚟

IFC潮文

哈化整返粒先

rip

1-1

1-1 刷C吧

1:1 刷角啦

每一次食完角之後就冰封角,上次1860又係咁，咩事

心淡

漢堡冰封到完場

1:1要爆角了

Yes

一講完就有

停左50MIN 又刷乜阿 柏林

一講就一隻

曼城而家個態真係屌打全英超

哈化7c

車

username

咪燈啦

1-0詠

屌哈化

Oh shit

拉斯唔刷c叫咩拉斯

屌

漢堡1-0

屌講真㗎 你睇下full team之後個近況幾好先得㗎

哈化追返粒啦

冇計 詠太強。。

詠巴以後可唔可以早啲講會出邊場

las和左就刷c啦

不要跟19eng及盧sir作對

隊友

哈化快d 入啦好那眼瞓呀

漢堡

仲有詠巴

las 9.5 已死

我頭先。。

詠>All

屌你詠巴

要屌角了

唔刷角丫拿 比人CUP

Ok

奧沙cup埋

1-2奧沙

快撚俾角黎las

黎緊個賽程連住對利阿車
睇你點屌打

偷偷入左漢堡ng

Berlin

1:2

拉斯落後唔係唔刷c呀？

Las刷角呀

las仲唔刷角等什麼

哈化求你追和

las全大只需36😒
可惜我買9.5

其實我唔係鏝迷黎 只係個名令大家誤會
黎緊我估最多輸比其中一隊

哈化求追和

想買拉素

已買

哈化追和plz

死垃圾🍔 平時又咁撚廢 今日支持你對面就咁認真
德甲李斯特城

說好的爆c呢

落後都唔刷角 仆你個街

哈化追和未

仲要比馬會食角

快啲入波啦柏林
靠你追返呢個月呀

有19eng我放心了

心臟時間 有冇人敢入7.5

落後都唔刷角係咩心態

一跟樓主就豬

屌你漢堡降班就咪撚阻住哂啦

拉素-1？

已經好多年就降就降又唔柒降

詠巴太強

拉斯唔刷角有乜用

唔關漢堡事 呢場係柏林自己踢得差
除非佢係呢幾分鐘證明自己 否則唔會再相信呢隊野

追和啦哈化

哈化打到成隻龜咁

補4分都唔撚刷 尾關阿

半6全？

好垃圾 究竟德甲咩水平 第五都可以咁廢

七住先 未完

見到拉斯攻唔入好撚爽
贏一球個陣係後場猜猜猜

今晚豬左6個盤

以為自己強隊 好心咁廢就比心機攻多粒啦

$1200

普馬斯被禁屌？

計係咁計 不過買其他有贏 同埋有d係事半

俾人連入兩球之後好似唔識踢波咁添

唉又豬

25分鐘6C 下撚死我

又一個post

漢堡半6全7 ky